請admin del 依個post

有條友少少事報左警，為免麻煩唔該del post：

人哋post張假圖你就信